====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La ville n ' est pas simplement l ' objet du développement , elle en devient le sujet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

